堅爺陳詠謙上身？

副歌都還可以
主歌真係好尷尬
填詞不要太陳詠謙
關楚耀好野黎架唔好咁對佢

作曲：張和平
填詞：梁柏堅
編曲：溫奕哲
監製：馮翰銘

咔嚓 來轉身 來換光暗
相機雕刻了肉身
興奮 來留低一刻的最真

咔嚓 模特都 全部虛構
通通都給快門鈕 拯救
我卻傷透在微笑背後
可惜 愛的從來沒有

在我的 相機裡保存 光圈裡兜轉
經過萬千盤算
你亦遺下過無窮片段 但這刻你在極遙遠
若愛可 菲林裡保存 一生百千卷
難過的了斷
為你狠狠的哭穿 我的眼圈

景深 隨著心 全部不理
彷彿只得我自己
想你 如何可有天和你獻技
黑房 記得那天共你

在我的 相機裡保存 光圈裡兜轉
經過萬千盤算
你亦遺下過無窮片段 但這刻你在極遙遠
若愛可 菲林裡保存 一生百千卷
難過的了斷
為你狠狠的哭穿 我的眼圈

我的 相機裡保存 光圈裡兜轉
經過萬千盤算
你亦遺下過無窮片段 但這刻我就在深淵
若愛可 菲林裡保存 一生百千卷
還我這個願
盼我今天可一閃 你的髮端

呢首都唔係咁差姐
用詞係淺白 但未至於唔通順嘅 普通k嗰囉

唔可以咁低要求